時代革命 各位一定要重新振作

各位，我好少開帖或者留言，
但最近幾日見到有啲人會講失敗，有啲人會屌手足，又或者其他負能量既野，
點都會，過左去了，我地要從中吸收經驗，由錯或者正確既地方去改善同加強，
我地先可以再強大再進化，
我同大家一樣，唔想輸，或係有時下一步係點我地都唔知，會好迷惘，好無助，
當大家遇到咁既時候，聽首歌，閉上眼，冷靜一下，又可以睇下做下有可能激發到你既野，
咁可能對你有幫助，

大家記住，各人有各人既崗位，所執行既行動，動作都唔同，
各位。振作。

對唔住，浪費左你地幾廿秒時間入左黎。

香港人加油

本人宗旨 唔認輸 就唔會輸
時代革命 光復香港

K

應該要有大型活動係重整連儂牆